肥絲大隻正字咁耐無功都有勞，係咁意貼下撚就bam，連狗過橋抽板真係好仆街

䆁放肥絲！

而家講句野都驚呀！

改返黑白相尊重死者ok?

係囉
果位肥絲教左大家甘耐正耐
典可以就甘bam左佢

系=.=

要專重肥屍

admin亂ban人
回家了

Bam左米重巧
鍾於吾洗再見到佢

左

牙祖至少講道理

你條死基棍咪po撚

磚重死者，幫佢合返埋眼ok，死唔眼閉咁撚樣

無知一問 佢點解被ban

屌你老母 快D bam咗呢d社會垃圾

已歿

連狗出賣兄弟唔係第一次啦🤣

車頭相唔會合埋眼架喎

自己員工開台老臣子都唔放過
正仆街

出賣backup 佬

🚬

連狗仲仆街過達狗

bam左？

ban左未？雖然已經完全封鎖左佢